歐超呢單野會唔會同廸先生有關？

佢本身冇乜聲氣，都係琴晚突然爆出消息

攬炒埋歐洲足協

似啦。

去哂咁多國家俱樂部倡議

樓主敵=足球全球化(民主黨自由主義deepstate陰謀)推手

佢身處英國=Big6齊反
佢法國倡議比勁少錢=法甲冇反

丹麥倡議

點解丹麥冇份？

佢係歐超幕後搞手？

你問下佢囉

似係佩主席課咗90美同攬炒兄傾出嚟嘅方案

拉

收到 wind 迪生叫歐洲手足寫 email ban 咗佢哋

老公反迪？

反樓主

足總倡議